大家準備好下星期迎接28000未？

2幻發終於返黎啦

等到頸都長

好感動

管好你屋企隻狗先

2你老母發，3幻呀，操你媽牛b

大佬4

帶狗出街記得幫佢戴個狗罩

可以跌少少 俾位入牛嗎

樓上幾位巴打，唔洗咁勞氣既。被人踢左咪叫人加返囉。

單單打打似咩樣

直上3幻3啦

直線屌緊喎 邊到見到單打

劍指4幻

快啲上283俾我put

2萬8好意頭

布布開左成個星期燈post都冇咩效，定已經變左真心post

好明顯我係認真

咁要追牛

26000個時已經講明淡倉要走，反手牛 大家當我笑話

心郁郁又想玩返衍生

入谷囉

布bra你好

可以入谷嗎

咁你以前係冇加密同出面開既就係燈post

想入谷